[號外！隱世！極邪惡！cp值爆登！返工野餐都岩用]全民抗爭工具－口罩

明白有d人身不由己，聽日要返工，去唔到野餐

但呢排d病菌好勁，建議返工放工時候都可以戴番個口罩。

特別係中環金鐘返工果d人，呢排地鐵站好重狗味，懷疑有人偷偷放狗。

戴口罩有咩用？

抗菌囉，沙士果陣全香港人都戴慣戴熟

不過戴完口罩有個缺點，就係約朋友起地點站等果陣，好難認到朋友

打錯字，抗菌工具先岩iphone default選字

推，真係可以返工同時，又可以低成本保護到戰友身體健康